【烏鴉外傳】《執行者》如何處決何妖？

烏鴉習慣在黑房中工作，儘管他知道這樣對眼睛並不好。

人們似乎錯了重點，因為政府想他們弄錯重點，所以他們的汪意力都放在popo上。當然popo是有罪的，但說到底他們不過是可憐的工具而已，要是沒有在上位者的默許，他們又哪來的勇氣？

烏鴉不喜歡太快解決事情，他希望可以一步一步來，讓他能夠享受當中的樂趣。

高官看著無奈的市民而高興；烏鴉看著無奈的高官而高興。

這叫報應。

想到這裡，烏鴉不禁又想笑。接下來要選擇的只有兩條路：

折磨何妖
一刀解決，眼不見為淨

－－－－－－
本故事純屬虛構

Lm

真係故事黎：
POST1:

以牙還牙,用返藤條鐵通

作者功績之一
官黑勾結

作者功績之二
特首貪污

工作功績之三
徐步高事件

預言家銀仔

又係我最愛星嘅銀妹

今次，要預言成功